Poly崔同學你跌咗銀包

崔同學你啱啱喺彩盈附近跌咗銀包我朋友幫你執咗 入面冇身分證但有你學生證銀行卡等 請你tg聯絡我確認喺你本人後再約時間畀返個銀包你 下次小心啲啦

Tg:

幫幫手令崔同學攞返個銀包

推

推推推

崔同學快睇到呢個post啦

推一推

再推

Push

Pp

建議你打去poly
仲快過喺呢到揾

填埋張相出嚟更加容易搵返失主

Ching好提議喎我試下先

我試過幾次執銀包都係打去佢學校, 然後佢家長急急忙忙打比我, 之後帶住個仔/女去搵我交收返
打學校係最WORK架

打咗去條友話要我親身拎去poly 之後保安再俾教務處啲人佢地先再聯絡個同學話唔可以做咁打畀學生

我執過中學雞銀包
打去人地學校
人地學校直接比聯絡我直接聯絡失主

poly緊係保安啦私隱啦少做少錯啦

唔該巴打

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?